人生冇意義了

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

找到了

呀仆街濛呀，精神病發就死撚返入去青山俾人爆爆菊先啦，再唔係就塞返入去你老母個臭化閪度冬眠過世啦！

on99

mo e～e bird

Yes